{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058518",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53514&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주킹스통나무펜션"
    },
    "text": "当ペンションは丸太一軒家型で構成されています。 ペンション内では個別バーベキューを楽しむことができます。 周辺には郭支海水浴場が車で9分の距離にあり、涯月港は車で20分の距離にあります。 ハンモン遺跡地も車で7分の距離に位置します。 追加人数を含む場合には追加料金が発生し、当日現地にて決済する必要があります。 宿泊当日は追加購入ができませんので、ご注意ください。 無料Wi-Fiが利用でき、全客室禁煙です。 ピックアップサービスは提供されていませんが、炭とグリルを使用できます。 セット基準価格は20,000ウォンで、現地でお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質の使用が制限され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "当ペンションはどのような構成ですか？",
            "answer": "当ペンションは丸太一軒家型で構成されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内でバーベキューはできますか？",
            "answer": "はい、ペンション内では個別バーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には郭支海水浴場、涯月港、ハンモン遺跡地などがあります。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、追加人数を含む場合には追加料金が発生します。当日現地にて決済していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、当ペンションでは無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、全客室禁煙となっております。"
        },
        {
            "question": "ピックアップサービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、ピックアップサービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットの価格はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューセットの基準価格は20,000ウォンです。現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は宿泊できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすればよいですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用が制限されており、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 290,
        "QA": 434
    }
}